有冇持續進修課程教人gel頭？

肥絲10秒內殺到

屌慢過肥絲添

屌

羊刀gel頭？